政府在三區設立「受限區域」封區強制檢測 ： 天水圍 深水埗 佐敦

【最新】政府在三區設立「受限區域」封區強制檢測：天水圍天恒邨恒樂樓、深水埗基隆街南昌街大南街北河街內範圍和佐敦長樂街志和街彌敦道一帶

繼續勞民傷財